政府：用咗納稅人688萬元宣傳港區國安法

政府在電視、報章及社交媒體等平台宣傳港區國安法，總開支約688萬元。

全國人大通過訂立港區國安法後，政府推出一系列宣傳廣告，其中在電視、電台及社交媒體平台宣傳費用涉約26萬元，報章廣告費用約250萬，其他廣告，包括公共交通工具廣告、戶外廣告牌、橫額、海報等，費用為約400萬元。

===

但，我哋嘅宣傳唔洗成本。
用哩一條片提醒自己，你不是孤單的！
亦不要讓其他抗爭者感到孤單。

感覺好快會強制交稅課金

其實全世界都支持，點解要落廣告

姓譚果件先話反對黎都冇用 咁係咪都會過既野駛乜宣傳

唔使立會批㗎咩？

港共點洗錢唔洗得到任何人批准

真係on9

咁重要ge法用咁少錢推
林鄭真係on 99